而家仲係度死撐果班深藍人士，擺明就係不滿林鄭道歉，我地應該利用呢個機會

睇到大埔個Gigi Mak 條撚樣
擺明係689 留底嘅餘孽
林鄭都認錯道歉，佢應該要支持政府
林鄭都話歡迎示威者和平表達意見
但係佢仲走去挑起紛爭
擺明係破壞現任政府和解工作，為梁振英復辟鋪路
居心叵測，我地應該呼籲政府支持者譴責呢啲行為

推